覺唔覺班反歐超撚都幾自大

成日用nba做例子 但明明玩具就係兩米黑人嘅玩意 其他人就算點努力都跟本上唔到大枱 跟本無可比性

如果印度同英國當初好似你班聞失撚咁係都要打足五日板球 咁就真係衰落啦

如果印度同英國當初好似你班聞失撚咁係都要打足五日板球 咁就真係衰落啦

成日笑鳩人玩具又打晒飛機咁話足波有幾撚勁 原來一個esl就摧毀足球文明